林柞同鐘生打唔成嘅話可唔可以借個場比我同宇清打番場娛賓？？

當年佢串爆世清羞辱波台之仇我一定會報；

支持

佢肯借比你 我切啫啫

they are fking champ, you guys piece of shit

No Bullshit let go

樓主唔可以用暗器

唔用點贏

i am a fuxking champ, and u are a piece of shxt

咁bulk 都會輸？？

米六唔夠，50kg都冇叫bug?

樓主用路由器

火箭炮

馬愉賓？

黑占女吳賓

兩個69就睇

你當佢狗咁撚啦咁橫

金十女吳。

叫你買定醫保啊

去定個場放針

雙莖愉賓？

好似唔比攜帶寵物